猶差得閒到幫有錢女搵狗

奧海城貴婦狗走失 58歲男帶回家飼養 涉盜狗被捕

香港不時發生犬隻走失事件，令狗主痛心萬分。今年1月，奧海城2期發生懷疑盜狗案，一隻3歲貴婦狗女被一名男子帶走，事隔2個月後，警方終透過天眼助狗主尋回愛犬，讓人狗兩團圓，並拘捕涉嫌盜狗的58歲男子。

狗女散步時失走 男子帶走並寄養友人家中

事發於今年1月19日，莫小姐（31歲）的傭人攜家中兩隻狗到奧海城二期散步時，3歲貴婦狗女Kelly突然走失，作為狗主的莫小姐心急如焚，借助網上群組及街招等不同方式尋犬，惟不得要領。莫於2月21日報警求助，警方翻查閉路電視，發現Kelly走失後被一名男子帶走，該名男子其後把Kelly寄養到其友人位於九龍城的家中。

警方經調查後，於昨晚（7日）6時於九龍城區尋獲Kelly，其後於大角嘴區拘捕帶走Kelly的58歲姓馬男子，馬涉嫌盜取狗隻，目前獲准保釋候查。據了解，被捕人家中亦有養狗，於街上帶走Kelly後一直收留在家，沒有聯絡漁護署和警方，其後又把Kelly寄養到朋友的九龍城家中。莫小姐對尋回愛犬感到十分高興，慶幸Kelly沒有因此消瘦及變得怕人，並感謝警方協助。

奧海城先幫你搵昨,你試下海富苑?告能埋你阻差辦工

阿叔執返去養都要拉
咁平時周圍捉貓個d貓義工點計

唔係奧海城點上到報？

又話隻狗走失

但係又話人偷狗???

阿叔執咗隻狗當拾遺不報

一個奧海城
一個大角咀

窮撚等坐監喇